[有圖] 溏心風暴3 自創結局

I will remember you~~
I never wanna live without you~~